我哋一定要學習法國人面對恐怖主義嘅無畏無懼

經過今晚大西北因為一條不明來歷嘅錄音自動宵禁，set 好個台等睇有史而來最大嘅黑幫互片， 然後乜撚都無發生，我哋真係要好好學吓法國佬嘅心態，佢哋俾人不停咁恐襲，都一樣會出街飲酒睇波溝女，其實呢個先係應對恐怖主義嘅最好方法

我哋嘅先天條件已經被新疆好一百萬倍，仲有好多外國勢力令到老解好多制肘，如果咁都自動白色恐怖，比中共+黑勢力打倒我哋嘅生活自由，咁就真係輸一世

認同請分享
好人一世平安

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

push

適當放鬆一下先可以走更長嘅路

極度唔認同 有危險性存在 如果係落街飲酒呢類娛樂而俾人搞 毫無意義

出黑幫，最大目的其實都係令到我哋人人自危，唔敢上街，甚至日日都係宵禁狀態，如果我哋次次都噉樣，咁就真係輸晒啦

當然，大家點樣互相保護自己同埋身邊嘅人，甚至成立民防隊，係絕對需要嘅

無錯！當日我個法國朋友恐襲後走上事發條街都見到其他住响neighbourhood 嘅人繼續日常生活，雖然氣氛係有唔同，但大家努力維持business as usual, 因為社會覺得唔應該被恐襲主義overcome - 值得大家借鏡。

係啲大商家自已落閘先，我地都唔做得啲咩。
繼續依種地區性宵禁，損失得大嘅又唔係我

推

事實，心態正確

早啲收工啱晒打工仔，又搞倒商界迫到佢出聲明

724 有飛無飛都好 大球場見

就係想嚇你地, 等你地唔敢出,
所以就係要出嚟

怕撚

我明你想表達d咩，但係法國政府冇資助恐怖分子同法國警察冇同恐怖分仔合作...

光復香港，時代革命

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

係，我哋面對係比ISIS恐怖一萬倍嘅中共，但係如果咁樣被人凶一凶就人人自危，仲邊有人肯出去做最基本嘅和理非？